連登屌你老母運動day 1

屌你老母

好冇禮貌

咪講粗口啦！cheap到死！

玉皇大帝觀音菩薩天主聖母耶穌屌撚哂你地老母

pui pui

我拳頭漲卜卜想打柒你啊

閪佬濛

快啲屌我

屌你老母！無啦啦講咩粗口呀

家姐好惡

關你鳩事你老味

叫我晚晚

安安

笑你老母俾狗屌？

幺幺

屌爆樓主老母

屌你老母臭閪

惡到

笑咗

閪佬

咩咩

喂！出得黎行唔講返一兩句粗口，邊到有氣勢得架

a09

=3=

pin你老母咩林勝玉

有必要爆真名咩徐緣

屌你老母，我最撚憎人講粗口

Day0 lm

嬲豬

識得果七日有幾愛姐

我斯文人唔講呢d

我希望你學識友善少少

屌你

總之暴力就係唔岩

son

un咕咕

好健康的運動

支持樓主啦

你：一個鐘呢？半個鐘呢？十分鐘呢？五分鐘呢？一分鐘呢？一個鐘呢？半個鐘呢？十分鐘呢？五分鐘呢？一分鐘呢？一個鐘呢？半個鐘呢？十分鐘呢？五分鐘呢？一分鐘呢？一個鐘呢？半個鐘呢？十分鐘呢？五分鐘呢？一分鐘呢？

學友

快屌

miss u

感謝你

覺唔覺得張學友開學友社好撚戇鳩
好似驚死人唔知係佢開咁

屌你老母
屌你老母 屌你老母
屌你老母 屌你老母 屌你老母
屌你老母 屌你老母
屌你老母 屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母 屌你老母
屌你老母 屌你老母 屌你老母
屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母 屌你老母
屌你老母 屌你老母 屌你老母
屌你老母 屌你老母
屌你老母 屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母 屌你老母
屌你老母 屌你老母
我真係好想屌你老母呀

屌你老母！

屌 我發現原來毅進唔關魏駿傑事
仲以為魏駿傑多年來一直關心教育界所以成立了毅進
原來唔撚關事嘅屌

毅進星開架

驚死人唔知你老屎忽咁

乜柒

55

死老嘢 你唔覺得羞恥㗎？
你不如自爆叫admin刪咗你ac算啦

過埋生日就25了

回非cctoy post點對得住手足

day2呢？

day2 係邊？

未開咪無囉

講x到死 咪又係cheap 五十步笑百步

快開

你人很好

點解呢？

唔知啊 哈哈
bye bye

你老母

點解呢

我係無禮貌

閪佬肥

傻閪痴

我哋學糖兄妹出道 叫痴肥